{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046121",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho600110/sseonihil-hoseutel-hongdae-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698997330566&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635493172823&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=109091&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201544947&selectedRatePlan=207786838&expediaPropertyId=15391473&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "써니힐 호스텔 홍대"
    },
    "text": "サニーヒルホステル弘大\\n\n大韓民国ソウル特別市麻浦区東橋路27キル60-3\\n\nロッテアウトレット - ソウル駅店と光化門から車で10分以内の距離にあるサニーヒルホステル弘大では車両1台当たりKRW 70000.00の料金で空港シャトルサービスを利用することができます。 こちらではWiFiの他にも毎日08:30~10:30にヨーロッパ式の朝食が無料で提供されます。 その他の便益施設とサービスにはテラスと庭園もあります。 この宿泊施設は公共交通機関を利用するのに便利です。 弘大入口駅の場合、8分歩けば行けますし、望遠駅も14分の距離にあります。 ホテルは13室の客室を保有しています。 チェックインは14:00から始まり、終了時間は23:00です。 簡単なチェックアウトシステムも利用可能で、最低チェックイン年齢は18歳です。 チェックアウト時間は11:00です。 旅行の際、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があるか確認してください。 特別チェックインのご案内としては、毎日08:30から23:00までフロントデスクでスタッフがお手伝いします。 チェックインの際には付帯費用に備えるためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要がある場合があります。 チェックインは満18歳から可能です。 ベビーベッドはなく、ペット同伴はできません。 インターネットは共用エリアで無料WiFiが提供され、客室内にも無料WiFiが提供されます。 駐車スペースは施設内にはなく、空港シャトルを利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "サニーヒルホステル弘大の場所はどこですか？",
            "answer": "サニーヒルホステル弘大は大韓民国ソウル特別市麻浦区東橋路27キル60-3にあります。"
        },
        {
            "question": "サニーヒルホステル弘大では空港シャトルサービスを利用することができますか？",
            "answer": "はい、サニーヒルホステル弘大では車両1台当たりKRW 70000.00の料金で空港シャトルサービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "サニーヒルホステル弘大では何を提供していますか？",
            "answer": "サニーヒルホステル弘大ではWiFiの他にも毎日08:30~10:30にヨーロッパ式の朝食が無料で提供されます。また、テラスと庭園も利用できます。"
        },
        {
            "question": "サニーヒルホステル弘大の周辺にはどのような交通機関がありますか？",
            "answer": "サニーヒルホステル弘大は公共交通機関を利用するのに便利です。弘大入口駅は徒歩8分、望遠駅は徒歩14分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "サニーヒルホステル弘大の客室数は何室ですか？",
            "answer": "サニーヒルホステル弘大は13室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "サニーヒルホステル弘大のチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "サニーヒルホステル弘大のチェックインは14:00から23:00まで、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "サニーヒルホステル弘大でのチェックアウトは簡単ですか？",
            "answer": "はい、サニーヒルホステル弘大では簡単なチェックアウトシステムを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "サニーヒルホステル弘大の特別チェックインのご案内はありますか？",
            "answer": "はい、サニーヒルホステル弘大では毎日08:30から23:00までフロントデスクでスタッフがお手伝いします。"
        },
        {
            "question": "サニーヒルホステル弘大のチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "サニーヒルホステル弘大のチェックインの際には付帯費用に備えるためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要がある場合もあります。"
        },
        {
            "question": "サニーヒルホステル弘大ではペット同伴可能ですか？",
            "answer": "いいえ、サニーヒルホステル弘大ではペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "サニーヒルホステル弘大でインターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、サニーヒルホステル弘大では共用エリアで無料WiFiが提供され、客室内にも無料WiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "サニーヒルホステル弘大に駐車スペースはありますか？",
            "answer": "サニーヒルホステル弘大には駐車スペースは施設内にはありませんが、空港シャトルを利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 501,
        "QA": 712
    }
}